依期一齊旺，大家唔好jump！ [123] 樓主有毒水

10點有咩心水

毒水

Colon cup pls

1.5b已死

拿根牙贏唔到我去佢主場自殺

老斯入多粒都唔出奇

前兩日出9中3
今日再黎
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球

Jump

無入球1.83入咗

半場2-0/1-1/0-2 ok?

高隆刷角

10點 超高水上盤。。。

想入1.75b

拉魯斯岩岩有12.5s高水 入唔到貨屌

11.5s都夠

刷多飯角阿

客隊反cup+紅牌會玩控球戰術唔會再踢角

10C

拿根盤

11

10c cash

主隊

跟 岩岩比高隆上盤害死

10.5b

盤巴 半場入唔入1.75b好

買唔到10.5c...

停角好不？

有冇10上盤手足？

12

1/1.5b

屌你老母主隊

11.5b goal

1.25 打錯 自

無買到11.5B

唔好阿巴打
主半平。客
17% w。 0%w
50% 平 75%平
33% 豬。25%豬

好

原來係你

13.5c

85' 2-2
90+1' 3-2

足水入左13.5b 希望開到

做乜尻

無入球持有者

13

13c 追和未

好彩入唔到

入到就收皮

-1c arrrr plz

反cup3:2只需要
1分鐘

14.5B 4倍 臨完場連刷2C

請問補幾耐

無入球頂住

4分鐘 2球

老師個下盤用紅毛泥gel
頭先都講老師會反底

客cup 9倍

9點場 邊隊刷角就邊隊贏了

紅牌加持

夠膽就開14

[

咁唔刷角就00了 gun角細

1300
串8場

3x1 位巴打，有無補飛

迪祖高域goal~

冇 輸就算

你廿七連 勝
睇你再8連勝8x1收錢

半大pls

無左啦 輸左

等今晚航母！

ching又羊

Goal!!!!!! 整多粒！ 屌你老味

前兩日出9中3
今日再黎
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s

客w cash

兩隊唔知做乜尻 搏乜都無完場

有5.5s

正閪波 屌佢老母閪

角都唔刷
波又唔入
不如咪踢

12:40岀我條過8關

搭地鐵見到有個靚仔仲玩緊coc
咁念舊既男人一定好專一

想買5.5

+1

得返1.88

入咗5.5s練心臟

普埃乜乜作出第一次換人調動
I feel it coming la
Goal la

0.5/1 b已入

普埃ng上呀

拿根亞

3c

0:0完場

又買緊c 有c 屌你屎忽

B

不了

踢到60分鐘先得第一張黃牌
不如去茶樓飲茶算啦 咁和氣

又話訓覺

我冇買話知佢開乜

會開主1比0

普閪好攻得

比啲力啦屌 早知唔咁早入1.5b

奶古奶想點

仆你個街有冇半個鐘訓到

無

樓主正仆街

回水大家抖下90%和

打和

普埃布拉都唔正氣了

連拿根亞都打唔贏 踢咩波

十點半大未

你一講依句又想黎聲控入波

咁唔正氣既球隊都有 真渣

唔刷c 係咁

4c

唉 又Super，西波黎

咁渣

大家注意 盤仔好快會訓到昏迷

做乜

等1點

89mins絕殺曬一眾即場賭仔

賭日假正傻閪 等睇又針

針

借左財仔all in主隊fg
一陣就去還錢比財仔了

如果普埃布拉都咁唔正氣仲邊有信心買你

下隊主入球4.55

十點半大又閪

牙普 為左我贏波 可以嗎

普埃布拉都咁唔正氣了 唉

重注咗？

咪Gel

琴晚飲完酒
而家好多又響又臭既屁放
有咩解決方法

睇中咗一場山狗

屌多次欣宜

大波好買定啦

攞個樽蓋塞住佢

今晚nowtv英超係咪無哂樂視班講波佬

紅酒塞 啲氣倒流好似胃氣咁
諗到都臭

格式錯左

拿根真係一粒都無 正

今晚有英超咩

戒賭啦你 英超咁多靚盤

係喎有幾場

普乜7拉都唔正氣了

屌 未刨

客中柱

0:0 穩

入球大@3.4

買角細仲開心

會入既 放心

客goooooal

0:1

0-1

即入 神呀

客goal
88

goal!!!!!!

大船又沉呀屌那星

點入？

客goal

Goaaaalllll，頂住

6.5要練心了

角

跟月巴買主又輸

s 定b ?

抵撚死屌佢老母!!!

唉屌

普埃快入 求走

super 啦 好嗎

冇野講

月巴又輸

屌 諗住80分鐘先入0.5/1

主隊班手足

莫雷拉半大啦

請立即SUPER!!!!

我都無買
見50K飛支持下

Super 啦好嘛 平手大家開心

巴打唔洗灰心 幫你叫和波走盤

高龍主盤 買了

普唉主盤 都買了

想死

月巴又俾人mon

報數
輸700

突然咁刷得

super please

50k
想睇

刷角on99

比埋7.5b 我

拿根亞fg救我一命 屌你老母好撚叻仔

刷角必得勝
普埃一定有回報 即埸1:1波蛋

8.5入唔入好

未入波無咁激進
入完就要刷

一個頭槌頂走我1K，垃圾

杜塞盤✅
基盤❎
屎力加8.5b❎
E巴盤❎
小農夫盤❎
柏利斯盤❎
高隆盤❎
普閪盤❎

1:1莫

無穿埋莫雷呀仆街

普追和

個無能巴

ya 半大

屌佢老母 變左另一場1:1

莫雷拉半大cashed

勁到仆街

仲有機會走呀

主隊上啊 打和啦好嘛

拿根雷狗好波

兩隊都一射就入波 半大

屌個半大 去撚o左隔離

有種直覺，仲有一球

補和補主ng都可以

盤巴做乜咁撚燈

叫到喉嚨痛了
唔想手足輸

出水得唔得？

補左8.5b 一齊嗌

岩岩我問10點半大 有無同路
最後自己無買 屌

主比多c 即刻追和

普埃入

命中率87.5%

迪租果場要信盤

8c

係咪貼圖gel就會俾人cup

我發覺我出親事前飛都賴野

12M

12m!

12碼

點球!

主12m

一刷完主12m

super

miss

50k

客gel

我冇買到

on999

又唔入 世界級

屌，連個天都唔鍾意我

miss 飛機

個12m真係咁難射咩

8.5b jump

12碼解圍

我屌你老母

又炒12碼

叫人買自己唔撚買

這就是足球

仆街

屌 27連勝 都搞到我無要拿根亞

世界級

YYYEEESSSSS
miss得好呀

我買咁多場，有12M嘅有8成都唔入

這就是假球

但真係睇好主

gel

三場大波差一球 都係12碼唔入

仆街死

買完又12m唔入

射中間細細力都入
係要大大力射飛機

認撚住個22號

仆街到咁，你真係表表者

琴晚墨城又係

精神啲，臨時演員都係演員！

9c

墨城依隊仆街

前晚rb又係咁

盤巴又要準備去轉運啦？

佢12m唔入我都冇計架

高隆 墨城

同意

屌啊又miss 12M 係咪咁識撚賭仔啊

9.5b表示

呢兩場都有買

仆街，咁撚多角

Block佢 單機啦

有賭未為輸 一陣私食兩場回本再同手足搏鬥過

今日有幾場都非常睇好

笑左

買左幾次4倍9.5b 都買唔到
唔好開出呀

場場miss 12m好似都買撚哂

原來主有12m
不過唔撚驚 不過唔撚驚
要贏就係贏

屌

求轉運方法

又去做愛?

我SKIP哂有花生食

完 0:1

痴線 5早餐5場佢開哂主咩

完了

又有得扑

12M係咪咁難入

cash

淫到

買左果隊咪難入

早知補飛

一個朝早豬o左400

所謂私食，咪姐係炒左唔使柒

我真係估唔到竟然要頂
又訓練心臟

又輸了

早知唔賭

其實炒高飛機真係好難做到
我自己都踢左三十年波

嘩屌

我開波前見燈神 同佢出左主 唔敢要客
行伸豬7.5s

求派 岩岩比條仆街fake左去買主盤

又多個十萬
兩個星期廿萬都黎啦巴打

早知...

做夠2次 幫我轉埋唔該

hi撚左拉老師角細野啦
依度追番炸

佢真係全post之最

唉..我2埸主盤都有買呀!

輸打贏要真係好撚肉酸 贏硬架咩

平手盤 馬會開+1果面真係好難開得出
留意左好耐 我都死過幾次
當然今場客W都係狗屎撞棍

佢12m唔入又要屌我

又 唔好話fake唔fake 係我黑

我本身琴日已經想買客
起身見到個個買主 縮左
轉左買角細

緊係唔係嬴硬，但條仆街叫人去買，自己無買 要輸一齊輸

我條3串1咪輸左

出水

主 好彩買左大波有一粒補血

12m 成日出事 買四場三場12m miss

我問人10點半大 最後無買 無份一齊羊
真係好黑 有無人要我心水

琴晚有出左杜塞角大

12M都射唔撚入，好心唔好踢波啦

車50k落去過關會否痴線？

佢自己無買 我唔知佢以前有無出開水
佢係咁reply人叫人買 似撚巴打

比人救到都接受 飛機

Me too

我呀媽去射都入 個龍都訓低投降

盤仔要轉夠5次

笑撚死我

同大家一齊嗌下10點主2:1

好呀！買左2.5大

唔好啦 .............

點解啊

重傷了

迪祖亞拿下半場出黎要贏呀

12點日假

留名1:2

我高龍串普普串呢埸大波 3x1
係得呢埸無買單頭
唔係要我唯一一埸中但又無買呀

快d去做愛

10點主都輸我真ifc

ifc見

我要同盤仔做愛

打走迪乜7拿

暫時想轟既有
基舒拿 冇事發生
天鵝細
2揀1
跟住悉尼角細

仆街琴晚航母走左場 收少好多錢

屌佢老味普乜鳩
又刷角 又唔識守住走盤

笑4

基舒拿

未來人表示 1:1完場

好過你自己買輸

好在補左老師cup

唔被換出都應該收錢

信你地3*1都收到千幾
可以m記加大一個月啦

愛華般尼水晶04紅牛nyc貝迪c 今晚好玩

我琴日都有跟 3*4
thx

今晚仲要唔要

有緊係要

開左3個星期既盤
諗住坐和望贏無走雞
一腳幫我踢走個和波

收到

盤仔叫咗兩條女 屈機

5飛啦 今朝炒o左5條飛

度好就出

大戶 5條飛仲有錢繼續賭

改個名轉轉運先

痴撚線ga? 微信pay又做買30減10

奶

送埋上門

尋日係贏錢台
出幸運 阿斯中左 過關收本

跟左航母 自己手多串多埸
衰左

依場上盤一定要得 屌柒你個閪

老鼠角細。噴射機角大

好彩今朝唔記得買
如果買我都係買主盤

日假賭唔賭好

賭。傳聞今日正氣

未踢完
我既意思係冇買唔洗擔驚受怕姐
可以最後都係收蚊

松本 重心

好！

改名後心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
德島漩渦[0]

真飛

黃蜂 橫濱 岡山 山口 噴射機
5場盤串埋

原來係邊個?

是但一隊俾多球

原來係輸到仆街的NOBODY 純粹試下改名後運氣

莫雷2：1未。。。。

雷狗頂撚住

尋晚係咪中哂

斷兩關
收左皮

咁係佢唔啱喎 痴撚線

快21啦

唔撚係半2全2呀
快撚手2：1啦

又半2全2

屌你老母閪仲唔二比一做乜撚野呀
係唔係踢波架屌你老母

黎啦 莫雷反cup時間到

半和莫雷下半場尾段多數入

Or 俾人入

入波啦屌

迪祖亞拿

入未

迪祖上呀

喂屌你老母仲未撚嘅喂
搞乜撚野呀屌你個閪

大波已死

岩

你呢排贏好多下

快入波啦

快啦

細注細注咁玩姐

琴晚買堆上盤炒哂

3打2都唔撚入

屌。原來昨晚8串9斷兩場

買咗上盤手足 可以收錢了

你地班友 真係覺得會5個早餐開哂主
比人撚完 幫你出句聲仲好意思話尋日贏少左
我見有50k飛幫手叫下 你地自己拉上去睇啦
一早話skip我自己對左廢事買
日日3條友睇住個倍率3-4個鐘 航武係諗住大家聯手出料等d唔識波既巴打唔洗豬咁多 出既料睇哂係正路咁出
唔上波台了88 嬲

唔好啦

其實啲人做乜撚野呀

月巴其實唔洗理果d輸打贏要既人啊，個個post總會有呢d人

洗撚理啲傻鳩咩，佢有佢豬，我地有我地屠狗

屌那媽半大全細

話比人撚 之後輸左就係咁咬9人
人地有冇逼你買阿 輸少少就咁撚肉酸
隻手係你自己到 咁大個人冇自制能力？
輸唔起唔好賭喇垃圾

贏又嫌贏唔盡 輸又要屌
你老母臭閪唔撚上了

最緊要係度屌下波姐

我Eq低 都係出少句聲

以後再上你仆街？

又無人渣住槍逼你跟貼士買
包勝洗鬼出料。自己收埋食唔好
出料係分享下意見大家一齊殺馬會

成班撚樣抵撚死 最好快d輸到跳樓

錫返 留返低

黎啦莫雷

邊個再屌月巴我立即屌佢老母

關你撚事咩 我上黎淨係撚成狗

全客

Block左隻癲狗 由佢單機咪算囉
上網咩on9都有 邊嬲得咁多

睇尾盤主隊唔贏到呀

咪理班CD ROM LA

係都你仆街先啦癲狗

其實係邊個講

今日單挑，ok?

雷狗好波

上年莫雷好勁架 今年渣左d

見好抵買 所以無咩信心

仆街 半2全2

盤仔會唔會快左少少

上又關你撚事咩 吠夠未 單機啦

尾兩場同路 頭場飛

垃圾狗 出黎鬥擺心水鬥命中高啊
鍵盤戰士縮入你老母個閪到

繼文字入球，又一新力作

咁都半2全2

杜塞盤✅
基盤❎
屎力加8.5b❎
E巴盤❎
小農夫盤❎
柏利斯盤❎
高隆盤❎
普閪盤❎
黃鋒盤
千葉盤

睇路

反底盤，gun

整多場千葉市原[0]

頭場德島唔洗讓打死都博下千葉

嘩屌 同哂路 點撚樣買

人地睇完盤正路係咁
就算莊家都唔係100%估中曬啦
9點場仲要比埋12碼走盤
係球員飛機，可以怪邊個
話明賭錢，實中既洗撚返工咩，個個全職賭錢幾十萬咁轟落去啦
無人逼你跟
舊波po同新波po都總有堆人輸打贏要
輸唔起就咪跟 人地一開始都話無買幫手叫
我出左我自己有買都輸，唔通我怪同路既無能巴個個咩 咁勁自己睇盤啦
分享下都比人jer

我隊黃蜂呀巴打

德島千葉個場主客買哂

櫪木SC 對 讚岐卡馬達馬尼
識賭賭呢場

和波刷投注額

做乜尻 有大戰？ 邊個輸打贏要咁on9正宗爛賭仔

5飛一個鐘都唔洗

睇唔到反底盤 改做千葉市原！
而家去入錢
朝早高龍g晒我户口

唔叫

自己睇落唔似和 希望唔會開口中

好 買咩 我買10蚊你對面 睇下你有幾識賭

傻仔 10蚊都唔好蝕果條狗
10蚊買支野飲下好過

人地叫你買就買 遲下po啲食屎片睇下係咪真係都會有人跟住食
同路咪一齊贏 唔同路咪對下囉 都唔知有咩好屌

我信上面有位巴打話 德島唔洗讓 老閪都買千葉

我都睇岩千葉市原但我唔買
今晚先買 睇返無買既波，好似轉盤路

成日覺得人地比係必然 比左你自己又要跟又要輸打贏要 想做大佬咁既款

我本身都係cd rom睇下啲大蛇心水咪算
但真係睇唔過眼
明明前排氣氛都好好

真，人地出比佢買贏左又唔見佢派
輸左就屌人，痴撚線

15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大

有多姦無焗賭呀
躝啦輸唔起就

唔出囉，自己贏呀笨
早波輸左發爛渣

到左星期六日就咁

罔山*山口有無同路

其實邊個搞事

其實我覺得風氣係咁 總有一類人

跟我d水啦 好撚毒

不如停下先 為人為已

遲下就比d抽水狗搞到好似隔離登咁
冇人出水 淨係識抽水 一堆老屎忽同堆小圈子

夠唔夠盤仔早水先

好想買對家

一到星期六日岩岩出零用錢賭波啲契弟輸鳩咗就屌人
冇錢食飯果啲咪去公廁食屎囉

德島半大 殺

千葉
天鵝
甲府

今日客Day

中撚左連多謝都冇句 依家仲多嗲

唔好理d on9 啦

gchi佢地食二手飯

日假唔買

起身沖涼落去食早餐

同路左 想買埋對家 輸水走人

今日日假正氣

屎都咪撚比佢地食

有冇發覺d輸打贏要既撚樣即刻潛撚哂

今日又有櫪木依隊垃圾

潛落地核最撚好
屌佢我地度咁耐出完贏錢大家開心
啊條撚樣贏又嫌少 條條出百幾倍好唔好

真係買左臭bee對家

又輸打贏要 咪搞走月巴 山狗 盤仔啦

頭先買5皮普埃果條友唔係話平注散紙來咩 輸左咪又係散紙有咩好吵

記撚低佢地啲名block9哂佢地

邊個搞到月巴唔出水我即刻屌佢老母屌撚晒佢全家

又特別

我重諗住佢會入波

呢個世界真係咩人都有

條友咁撚把炮自己度咪撚柒跟人啦 煮埋餵埋仲要嫌 同大種乞兒無分別

轉完運再羊錢
啲傻鳩輸關我咩事

出現了

感恩

各有心水姐

d撚樣輸打贏要真係好撚肉酸 咁唔酸得就咪賭啦

d撚樣輸打贏要真係好撚肉酸 咁唔輸得就咪賭啦

邊個輸打贏要？開哂d名佢啦

由得佢地輸撚死仲好

屌你老母臭閪 弱閪智d人真係
輸唔起咪撚柒玩 輸波要搵人屌屌自己老母啦
傻撚閪閪咁

屌我每次都有多謝嫁
伸手黨正仆街

咁早咁低水
我臨開波買2.07

沖完 食咩好

唔好理班友啦 1點買咩好

唔撚上波po了 有水會放爐88

m記加大

嬲到震

巴打你係專登出燈水定真係咁黑？

連輸7場仲難過連贏7場

on9 小陣 同你賭6合彩開邊個number阿不如
場場賭咩

我想岀1點幾場 但驚又比人屌

日乙波唔洗咁認真睇盤 場場波都唔正路

冇睇哂d po淨係望過下 不過麻煩輸打贏要既死撚開d 人地冇揸槍迫你賭 要屌都屌隊波啦家陣人地踢架on99 100%中洗撚話你知咩唔好自己allin做第二個李家誠好過 況且尋晚咪又係贏 你屌就屌基爾俾人絕殺啦 咁叻自己睇盤自己買囉柒頭

食乜撚都得啦 連贏
係邊到性愛轉運完？ 等我都去執返“製”

睇盤真係好撚辛苦

e d on9 block 柒算啦

全日重心
等gel

冇入青爐

成撚柒頭笠哂水
上水面對阿屌你老母

青爐姐係咩

唔信邪買你對家

只求今晚航母

月巴改我都唔知 我都叫爐

試下轉做英文

求link

邊撚個咁好心機逐個cm負皮 要讚賞下你既on9

入盤仔我信

G持

支持

G chi

咁你出盤啦仆街

g持

綠雞平半仲幾高水係咩意思
松本山斑往績近績都差過綠雞啵

派錢

山雅

會唔會太荀，松本近10場0勝

下面g持

小弟

岩岩開
廢事比屌

綠雞盤

左右手

Joined 上樓靠呢次

咁快買真係驚佢突然大上大落

今日又凍翻真係好撚柒on9

綠茵 雷法 松鼠 松本
點睇？

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
半大號

有無人可以比青爐lin我
利申：輸不打

多謝巴打

唔該巴打！

你地有tg爐 咁我係波po長霸先

航武乜都會擺果度

擺埋比我ok？無tg

又無人了

驚唔中比人屌到撻皮

同路就買

hi

邊個屌直block 琴日我都比人串

會員狗x通x犯

黃蜂
松山
不死鳥

有無同路

Bee

d撚樣仲未上水既 就黎有波賭喇喎

撚日

係邊個？

日假來臨

15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg

有無保保黃牌同路？

唔係會打埋大細注架咩

BEE 檳濱

10蚊買條8串1大波算

細注 日假大注不了

尚洲 山神

黃鋒 德島 2.5b

徳島2.5b
80%

車哂落澳職兩大正氣

噴射機對港甲level山雞 win有1.8

德島2.5s

我有飛

出唔倒奧當路雲 睇路

咁能燈，就買你對面2串1

就係唔明點解咁冷
山雞係每個位都垃圾....

因為 係澳假

甲府 橫賓2x1

買左甲府盤x德島2.5b

混合過關 4x5
細節
入球大細 星期六 2 FC橫濱(主) 對 新潟天鵝(客)
大 [2/2.5 球] @ 1.90
入球大細 星期六 3 山形山神(主) 對 町田澤維亞(客)
大 [2/2.5 球] @ 1.95
讓球 星期六 6 德島漩渦(主) 對 千葉市原(客)
主 [0] @ 1.80
讓球 星期六 9 松本山雅(主) 對 岡山綠雉(客)
客 [0/+0.5] @ 1.88 $50
金額 $250.00

仁川聯 直屌主勝

綠雞 噴射機

千葉

納博特

bee x phoenix

但仲有兩個超班中場

日職葡頭

福岡黃蜂
新潟天鵝
千葉市原

雞集注 屌下波

買唔切

甲府
橫B
江原

Beee就夠了

黃鋒同路，要埋橫濱

韓國全主 日本全客

陣間澳職點睇

洪七公

噴 X 老鼠

有冇LINK

澳假只信老鼠

靜撚過鬼

球探壞咗

Fc橫濱☑️

一齊SHOUT半大半大

10分鐘 8場00 合理

邊條柒碌咁撚得閒條條都負皮

2點京都不死鳥盤 有冇同路

All 蛋蛋

0000000000000000

又黎咁齊心協力

有冇兄弟8串1半細

我估櫪木對家

暴風雨前夕

講齊心邊夠德乙齊

176隻腳都入唔到一球

夠薑就8場窿窿半場

町田封左

山形山神

盤仔

差3關

今早聽到好多人同意櫪木垃圾

服了

姐係大分三神會贏

德賭1:0

SHIT!

德島 goal

快啦

Bee
綠G
烏冬

半場

千葉連續4場輸盤鳥

德島同樣快樂

千葉RC

千葉今季食左屎

Rc

德島

德島goal 千葉rc

全餐Tim.. 死得

BEE 橫濱 上呀

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]

仆街呀

綠茵比一粒黎

仆街千葉紅埋

德賭fake

咁都可以fake

我屌

Fake完就

rc會唔會死守開唔到大

德島入左2.5大

但係全餐加12m

半大。。。

12m

又miss

入得？定12m好難射定律

條上條燈西燈到 我服了

真1:0

德島 missed

fake>rc>miss 12m

Real 1:0

假到

笑死

又1:0 咩波黎

又報假？

彈出彈入？

Fake

有無手足直播緊

究竟入唔入架

連續FAKE幾下

彈出彈入

屌你老母fale撚夠味

睇你地講好亂

直播緊

有冇巴打可以send link

12M第一下救左 補射入但個龍早左向前撲
黃左重射

1:0拉，

有冇人2點京都不死鳥同路

不如戒賭啦

日假真假

食全餐

紅個左咩位？

仲有黃蜂呀

求LINK

橫濱快入

千葉紅左特別勁 追和please

3神禁屌

橫濱 BEE 快入

姐係miss
之後個龍犯規
再判12m

gd 買大果d全部0:0

日本波變左啦 22分鐵都咁靜 日本波已不再

Bee 烏冬 綠G 半場差你地過關

三神 贊歧呢兩場快派膠我要開大

烏冬廢到櫪木都屌唔贏

4埸聯賽有2埸有紅牌 千葉你成班拳手黎架?

8場半細

幾時嘈過 不嬲都守夜咁

千葉4場入面2場red card 2場比人cup 西到一個極點

直播嘅手足 德島2.5b明朗嘛

日乙長追細幾好搵

睇黎仲未西完, 可以長追

唉

依下得益變左比千葉 明明入番 都要射多次

我屌哂半大全大
唔撚洗睇 一撚定中

江原被禁住屌

一齊羊

德島橫濱半大

屌 冇睇巴打上面條燈水
兩場同佢一樣

三神禁屌比人入 好正常

東京goallllll!!!
無能巴 有料
你已被我記住

仲有冇燈水

Bee 烏冬 差兩關

??

巴打我gun 咗

又fake

無能巴我有跟2關

想fake幾多次？

fake到心都淡😂😂

又fake 做乜撚野姐

係咁彈出彈入

烏冬好撚垃圾

鳥冬半大 德島半大 求求你

小妹出一條
陣間京都不死鳥盤串老鼠盤
希望唔燈

東京

江原封盤

有冇巴打有LINK

8場得2粒

日假真係精撚彩

1:1

有入波？

泡菜撚入波未

徳島搞掂

德島半大goal

千葉要反cup了

德島係日假既清泉

江原12m

咩撚野踢多個失

橫濱快手半大啦

紅左
我走盤夠了

多謝巴打 但係我又手多串左鳥冬 嗚嗚

1-0

重燃希望 頂住呀千葉!

多謝你先 我係跟你
我買埋全大 可中？

打多個都輸 ？

差1粒

不死鳥串松本
有無同路

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大

江原，個龍升龍拳罰12m

垃圾橫B入未

江原入埋 再多謝盤仔

江原GOALLLLLLLLLL

我串左不死鳥

買個半和佢老母就12m 射爆 尋晚賭到而家買左既12m 未入過 要唔入既入哂

有睇直播 千葉禁曬平安鐘 仲話反cup

好波

打多個都頂唔到 食屎大架

日本人d戲都幾好 夠膽半全2

仁川同甲府入波

今朝又輸哂航武贏返黎既錢

橫濱fg

橫濱德島

甲俯唔贏點升班

黑咗少少

咁撚多gel頭撚

半客jump

2.5b
黃鋒
德島

入爆佢啦

垃圾鳥冬 碌木咁廢都咬唔入

但係真係紅左都入到

烏冬半客jump

半0 2/1 1 PLEASE!

橫濱0:1

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg

盤仔 好波

山神場入多球啦成班仆街日本仔

0:1 天鵝

橫濱 jump

橫b屌你老母

手足對唔住

不過中個高水半大

頂撚住

入多幾粒 gogogo

咁黑你都唔想 希望你反彈

BEE 橫濱 德島反cup

何出此言

半場整返粒先啦bee

澳職再出

不死雀半大 有冇同路

山雅 終極美麗盤

江原兩球

江原2:0了

江原繼續努力

再gogogo

謝盤仔
我仲串多3場日職 4*5
希望唔會浪費你既水

有盤仔青爐link嗎？

德島入未

臭木

on9 到櫪木贏埋 想點

Bee肯入未

快啲啦黃鋒

2點場點買好

山神半大針

盤仔 我串晒四場

屌你老母橫濱
仆街死啦

1400有冇水

不死鳥

德島咪玩野

我睇唔到 岩岩先睇到你原來出左首入
早知跟你 我淨係跟左江原

德島快入

力木入波 快 和又好 入多球都好 比半大我 求你

驚險半大

橫濱

買咩好

唉,垃圾橫濱

盤

德島2:1

屌你力木......

屌你德島......

2.5b

橫濱 你點踢波架

差你咋黃鋒大波

德島 得到了

多謝盤巴

呢個盤怪到

橫濱啊反cup

轉身射個3分波啦

橫濱追和到今日唔賭

買左黃峰對家jump

山口組 有無同路

徳島1.5b 2.5b
江原 上盤 上
東京 上

有

山口 串 綠雞

我分開左2條

屌你老母橫濱

bee 入埋佢

不死雀半大全大

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg
6.不死鳥半主

同路

識你老鼠入唔入得過

綠雞派錢？

橫濱反cup啦屌你老母

雷法閪埋今日真係唔知做錯咩事

山口讓球主客和+1 仲痴線

綜合各位巴打 心水 14:00只買不死鳥盤

盤都威啦

咁多場唔揀 揀隊比足總捉過踢假波既

識玩

綠雞x山口x不死

廢鳥不了

杜塞盤✅
基盤❎
屎力加8.5b❎
E巴盤❎
小農夫盤❎
柏利斯盤❎
高隆盤❎
普閪盤❎
黃鋒盤
千葉盤❎
不死鳥盤
松本盤

全部綠色

買左bee呀 唔好咁啦你

屌你個名 同哂路

Bee踢親乙組都正氣

下場早啲出 又避唔到 鳥要羊

Approved

一起信bee